1. What is the capital of France?
a) Madrid
b) Paris
c) Berlin
d) Rome
Correct answer: b) Paris

2. In what continent is Brazil located?
a) Europe
b) Asia
c) North America
d) South America
Correct answer: d) South America

3. What is the largest planet in our solar system?
a) Earth
b) Jupiter
c) Saturn
d) Venus
Correct answer: b) Jupiter

4. What is the longest river in the world?
a) Nile
b) Amazon
c) Mississippi
d) Danube
Correct answer: a) Nile

5. Who is the main character in the Harry Potter series?
a) Hermione Granger
b) Ron Weasley
c) Harry Potter
d) Neville Longbottom
Correct answer: c) Harry Potter

6. What is the smallest planet in our solar system?
a) Venus
b) Mars
c) Earth
d) Mercury
Correct answer: d) Mercury

7. Who wrote the play Romeo and Juliet?
a) William Shakespeare
b) Oscar Wilde
c) Jane Austen
d) Charles Dickens
Correct answer: a) William Shakespeare

8. What is the highest mountain in the world?
a) Mont Blanc
b) Everest
c) Kilimanjaro
d) Aconcagua
Correct answer: b) Everest

9. What is the name of the famous painting by Leonardo da Vinci that depicts a woman?
a) Starry Night
b) The Persistence of Memory
c) The Last Supper
d) Mona Lisa
Correct answer: d) Mona Lisa

10. Who is the Prime Minister of India?
a) Narendra Modi
b) Rahul Gandhi
c) Manmohan Singh
d) Sonia Gandhi
Correct answer: a) Narendra Modi